終於搵到一個方法係治到左膠騎劫!!!

見到乜撚都講各有各做，兄弟爬山，係度食人血饅頭，但又唔知點應佢?
用毛語錄/天琦語錄回佢地，班友根本未撚訓醒，依家係抗爭，唔係嘉年華!

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選